[突發] 東區禮義廉星期日想搞東區遊行 呼籲街坊參加

東區民賤聯話要搞東區遊行呼籲街坊參加

日期： 14/7 (星期日）
集合時間： 10:am
集合地點： 愛東邨愛東廣場

歡迎港島人起身10點去東區
聲援支持興建筲箕灣新泳池 並且表達社區民意

大家一定都要爭取屋企樓下都有泳池！
筲箕灣要有自己泳池 點解 鰂魚涌 北角 砲台山 銅鑼灣唔可以有自己嘅泳池？？？
大家千祈唔好騎劫個遊行

反送中都係民意之一呀

大家記得去完呢個，就好去沙田喇

有幾多獎金獎品？

歡迎你去問下

喂 南區都係得黃竹坑有泳池咋喎
點解華富 香港仔 田灣 鴨脷洲 薄扶林冇㗎

旺角 石硤尾 九龍塘 秀茂坪 慈雲山呢

支持區區都要游泳池 同埋反送中 抗惡法
唔知民賤聯個遊行有人講反送中 會點呢

Pish

推

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

咪撚分散 714去沙田

兩邊都要去

好日都唔見民賤聯call 遊行
同埋係咪由愛東行過去愛蝶咋.....肻條馬路都搞咁大🙃🙃

過條馬路*

次次佢哋臨近選舉就遊行，一時話泳池，一時話體育中心，一時話遙控車場，冇做過社區公眾諮詢，不斷製造社區偽命題呃票，禮義廉，丫

2015 區議會選舉前

2015

2019

咪搞幫佢刷人數啦

推動

去到大叫反送中，實嚇死班禮義廉

人太少，大家請去沙田

留意返
希望可以留返啲時間俾大家可以最大限度咁參與當日金鐘既行，東區遊行已改期
到時大家一齊出黎踩入去最紅既區話俾禮義廉知咩先叫遊行